NordVPN問題

早幾個月買咗year plan
有一日自動logout咗
入返就無咗個year plan
叫我再買過

有無人試過？
Thank you

點解唔直接搵nordvpn

第一時間email搵咗
只係我見佢未覆, 問埋巴絲